求下你地 唔好再話警察係狗

呢啲先係狗
警察只係扯線公仔 冇腦嫁喎